究竟西沙群島 沙提以南 有冇人住？

呢堆地方好恐怖

我住緊

南澳島有南澳大橋連接,上面好撚多人住㗎

而西沙有註軍同埋漁民,而且西沙而家仲有3G上網

利申:前長洲漁民